依家先入手 MHW PC 會唔會太遲

唔想買 PS4，但 MHW 又係多人遊戲黎

PC 多外掛

mh無所謂啦，又唔係Pvp

玩左幾百個鐘
外掛真係冇想像中咁多
外觀mod就有

遲

玩左三百個鐘無遇過外掛

原來已經401個鐘

最新大型DLC「冰原」都係出左個半月，之後仲有大把野未更新，大把野玩，點會太遲

咪聽佢9up，上兩個星期買玩左百幾粒鐘未見過外掛

PC黎講岩岩先出點會遲

連埋dlc買 有撚排玩

剩係知試過一入場就結算
一刀9999
暫時見到呢D

pc la ps4 online要比月費

唔會 依家買完打到爆機就差唔多出新龍

呢排咁得閒買黎玩囉
建議唔好開外掛啦，主線都夠你玩幾十個鐘
我買埋DLC 打通左主線都覺得抵玩
不過冇心機刷裝辛辛苦苦刷幾個鐘既材料
d 外掛仔一分鐘就買到件裝

都算遲
3月份出冥赤龍活動 必刷
如果裝備跟唔上好難打

香港人真係好ON9
返工又CHU
連打機都要問追唔追到進度先玩

有冇人會玩玩彈game

啱啱玩就卡關求救，叫我殺7隻兇豺龍但係2區淨係得2隻，個隊長一直踎喺度，開地圖話調查2區
我去其他區又話我去錯地方即係點